張AE卡好高limit, 有冇人要幫手碌卡

K: 想賺下里數

我想買GTR

都on9
做咩要送miles比你賺

五折ok?

on9

真係可以幫碌? 留tg

事實係好多人搵人代碌卡買名牌

有咩好處 點解唔自己比？

就算自己無信用卡都用屋企人個張啦
同你有親咩

做代購d人唔夠quota

入錢落張卡度再碌咪得

係喎

唔係呢個問題，不過詳細我唔講啦

係咪可以用黎洗黑錢